好撚嬲! 老母睇cctvb新聞一路話要打撚死d示威者

我即刻走左落街，唔撚想對住呢d咁無良知既老母

cut家用咩柒都好

呢個月已經無比家用兼職既錢買哂gear

隨便，你老母有本事就打死

我聽到果刻真係覺得好銀耳，仲要係咁重覆講

邀請佢出山嘛，唔好白白浪費絕功武功

經濟封鎖-cut家用

覺得佢真係好無知

丟老母落街

你老母家事咪撚開喺cc台啦

唔好齋up

叫佢依家就拎刀出動

仲係學生 都聽到呢句唯有自己入房 咩都做唔到

機場大把人比佢劈come on

唔好推廢post

一野打爆部電視

裝now 新聞，可隱藏晒d cctvb 台，可能俾cut 家用成效更大

你話 同意 我都正有此意 我同你一齊去！！！

幫伯母轉rthk啦

你入廚房拎起把刀,捉實你老母,同佢講你而家就陪佢去斬死哂啲示威者,為偉大中國服務,你老母怕叫你冷靜既話就不停問佢係咪唔愛國!

罷家用

下次同佢轉咗32台再走落街

唔好俾錢佢 唔好同佢講野

伯友應該未食過蛋
［member]做孝順仔女，得閒就一齊出下街，發個夢[/member]

叫佢即刻落去打死d示威者 唔去正柒頭

i cable好d

剪天線

router 封 ip

正

轉台啦

cut Q 左佢電視條電線

唔洗走，唔比家用兼屋企痴飲痴食慳番d錢

大家要接受條街好多人都仲係咁諗
聽到都灰

大把深藍老豆老母
呢班垃圾大學生讀書讀屎片
快啲出解放軍開槍打死呢班廢青 搞亂香港

咪當耳邊風囉

叫佢快d去打，講咁叻點解唔做啊？

係有好多人咁諗 有班人係冷血架 當聽唔到算啦

趕你出屋企就出聲
連登仔個個屋企過千尺 實肯幫你

我老豆老母又係咁，今日又嘈左場大交

利申：學生

帶佢落去走轉 食下煙同棍 佢就會支持嫁啦

叫佢落去聲援警察囉

放心 你第日唔養番佢就ok

你話啱呀
即刻換衫捉佢一齊落去打

帶佢落區，親身體驗下
比個機會佢show身手

你帶佢落去

上次都係咁，我叫佢哋拎把刀落街斬，又唔夠膽，即刻收聲

Me too....
真係難聽過粗口

我都等緊樓下幾時出蛋 捉老母落去食 然後同佢講收錢食蛋

我呀媽都係，點先可以屌9醒呢啲人

Cut TVB

我老豆話呢家示威者示威遊行大撚哂，破壞香港法治，連警察都怕咗班示威者，搞到好似無政府狀態咁樣喎。
跟住佢又話只有示威者停止一切暴力示威遊行，政府先至會理你哋喎....

呢家上一代人真係無撚得救，個個淨係睇CCTVB，成日北上支國旅遊，又話年青人唔去支國果度旅遊了解下呢家嘅大陸，對支國一知半解，話支國經濟發展已經超越香港好多喎....

我同老豆講香港股市下跌、經濟下滑同示威遊行無關，佢死都唔撚信，堅持話示威者破壞香港經濟建設，又乜又物....

啱

你同佢講 好呀 出去打呀嘛 唔好剩係對住電視得個講字

有線中國組

巴打 試下慢慢撚化佢？

日日播鏗鏘集
拎佢電話unfollow 曬hkg報 港人講地嗰啲
幫佢加返立場 有線 獨媒咁

我大大聲咁話佢無知兼無良

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

我講是過好多次

同我屋企件廢老一樣，電視都未影到示威者做啲咩，就話呢班人無性，on99
如果央行發債卷一定會叫佢allin 買曬佢

俾$2000佢叫佢即刻落街斬
講就口響睇下佢敢唔敢
成日話人收錢，睇下佢收錢做唔做

講下個到佢俾人打

老豆就由藍變黃
佢頭先拎住碗飯坐喺電腦前面睇now live
睇到塞紅隧
一邊講： 塞佢老母臭閪 唔好俾人拉先得架嘛
老豆生性

但真係好銀耳

你同佢講唔再比家用嘛

建議你刪淨31 32 77 99台
然後唔撚俾家用

same here

我頭先係屋企拎左好多杯麵同水果，仲有d衫，跟住走左

[TVB] 記者叫錯防暴警做防暴犬 cctvb反喇反喇

同你講 您del左cctvb個台 佢都唔識整返架啦

同樣情況，係街上徘徊中

點撚解今時今日呢啲po都上到熱門？

成堆人唔識用不推文回覆？

正
下次佢再黎一定要叫佢係時候為國家做返啲實事

諗下點洗黃佢

老一輩睇到唔順眼唔順耳

屌，隔住個mon睇你呢篇都覺得好嬲

唔好放棄 幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

仲睇Tvb

下次有廢老親戚咁講 再話大學生讀屎片 我應該要問佢哋讀書多定我讀書多 大學就係教我地唔做港豬要抗爭
書都未讀過 而家人工仲少過我到時fg嗰份糧 仲好意思話我地廢青 讀過幾多書呀死廢老

最尾又係前線救佢就無謂啦

delete cctvb啦

做到就唔駛煩啦，每次都咁諗，但每次都忍唔住

你應該答:啱呀，你落去拎棍打死佢地，橫掂人命都唔重要

我通常返到屋企都會既刻開rthk，然後不斷講下而家既情況，老豆由深藍變淺藍，老母就無得救

你係屋企既表現比佢更藍佢會仲驚過你

你要做得藍過佢
拉佢落樓搭佢上的士
同佢講話一齊去前線打爆啲示威者

我覺得自己真係好好彩 老母變左黃絲

叫佢咁叻就出去打，唔好係屋企9 up，唔夠膽出就咪認自己係中國人

一樣
曱甴前曱甴後
覆述何妖啲對白

可唔可以教我點刪？

你老母有冇50?

叫佢唔好得個講字啦 真係出去打撚死曬啲人呀嘛

幫佢開個cable 或者RTHK

無錯

岩呀，對著藍絲就係要比佢更癲

你老母D家用冇了

開港台啦

5十幾

唔明點解要嬲同go
話想打死曬d示威者嘛
未叫佢行快兩步啦
佢又知d人係邊概
最尾番句講左唔做冚家剷

我一轉台佢就走返入房

支持伯母！！

帶埋伯母落場食下彈，狗狗亂拉人交數唔小心睇中伯母

刪83 講咗好撚多次

@2211

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

班廢老得把口 有咩危險第一個縮 垃過鍵戰

ching教下小弟點刪

cut 左新聞台未

刪左tvb 台是常識

麻煩唔好比飽飯佢食

我老母話前面示威者收咗四萬蚊，所以唔介意畀人打頭
我話我畀四萬蚊佢叫佢行出去

遞把刀比佢, 同佢講, 我地而家一齊搭車去斬撚死晒D示威者

有次我屋企個廢老話要斬我, 我就遞把刀比佢叫佢斬我
佢即刻收聲龜縮

機頂盒啲settings

去廚房拎把刀俾老母
問佢係咪要殺
唔係就收聲

佢地眼中淨係得錢錢錢
唔會明白人可以有更遠大嘅理想

掂
樓主真係可以考慮下，如果係我老豆老母我都即刻咁做

我啱啱落機 攞咗張傳單諗住支持班手足
都比我個深紅老母狂屌
I know that feel bro

咁你咪講打撚死啲黑警囉
大家一齊銀耳
睇下邊個頂唔順先

成功將紅底家母屌到轉深黃廢柴敗家仔老竇被屌到縮入房，遲早爆血管，月尾去完旅行返黎趕佢出門口

你即刻入廚房拎刀，之後大叫。

其實冇足夠經濟收入都要忍
我認為

Same
返到嚟就聽到把死人聲話開槍殺撚死哂班搞破壞嘅冚家產

我老母係咁講實收錢啦 有外國勢力

我老豆老母睇cctvb，得我老豆出嗮面狂屌示威者，我忍唔住直接屌翻佢上天花板

奇怪嘅係我老母大陸出世一直生活喺大陸見到冇乜反應，反而我老豆香港出世香港大就成個中國護旗手咁。

師兄直接屌柒佢啦
記住千其唔好動武
只要唔動武
你就可以繼續留係屋企屌柒佢

利申
唔比家用
佢每次講我都屌柒佢
我又瀨死唔走，同佢鬥煩

我啊婆都係咁 我已經兩個星期無同佢講野
佢嗌我都無理到佢

屌你老母

咁咪叫佢出去打囉

我老豆都係，講到成w一個人，癡撚線

叫佢係打就快啲落街打，唔好得個講字

屌 我老豆岩岩係沙田返黎 返成班黑衫帶口罩 成班黑社會咁好恐怖 又係到屌 話d人阻住晒

我唔明佢地係咩諗法

串佢未落街打囉
得個講字, 同林鄭條廢鳩一撚樣

你話我都係 咁你係咪要打死我

同佢割席

要對症下藥
=====================

文宣攻略

1.永遠不要讓對象發現你打算說服他
正如催眠一樣，如果催眠對象發現你打算催眠自己，會築起防禦城牆。

對策：先假意認同，再慢慢拉攏。

2.文宣前，換位思考，這張文宣能夠打動我嗎
如果這張文宣只是唯美、同溫層打飛機用，並不是好文宣。對師奶阿叔來說，這東西有趣嗎？

對策：對人說人話，對豬要講飼料。

3.切勿一步到位
對大陸人文宣，不能馬上就說香港獨立。要慢慢來，先提六四，顛覆他的過去認知，三觀變了，城牆瓦解，自然容易說服。

例如
如果有人派傳單給你，上面寫著中國利好消息，世界第一，你不會繼續睇。
但是如果上面寫著連登紅底的鐵證，你會震驚，並且繼續睇餘下的資料。

落街先打得死架

斷佢家用
離家出走啦
有612基金支持

明呀 我都有親戚係會講呢啲野 盡量啦 記住你有好多同路人撐你架

大家要習慣用不推文回覆呀

我明

32台成日無新聞

你太傻啦
你應該馬上入廚房攞把刀畀佢
然後打開屋企門
「畀我就唔忍喇，即刻出去喇，我等你做完返來！」

叫佢真係去打，唔好得個講字

快啲去

唔使嬲架，一野洗左佢部電話，佢一定唔識download 返d野同埋唔記得晒d密碼
等佢唔使成日睇埋d on9 fake news

對付深藍方法，講武冇用，轉移視線，話其實點解政府不斷話係外國勢力同有大台呢？外國勢力尤其美國只係想賺錢，中國同香港其實關美國佬佢q事，但係大家諗諗送中條例最影響乜人呢？就係大陸D官同商家佬。你睇，中國有300幾人係瑞士銀行有超過7.8萬億人仔，係香港嘅錢都唔會少，條例一通過，佢地D家人同錢係香港就好危險，所以其實中國先係件事嘅始作人，根本想搞習近平，尤其係當習近平宣布做皇帝後，打破勢力平衡，阻人上位同揾食，派系內鬥加劇，香港今次真係俾共產黨累死。一開始D貪官出錢出力買gear，但係因為冇大台，想直接D都冇辦法。有讀歴史都知，中國最常見係自己人打自己人，由春秋戰國，歷代嘅改朝換代，乜乜之亂，到國共內戰，六四，有唔係中國人打中國人？八國聯軍係因為中國影響咗外國利益，鬼佬得鬼閒搞顏色革命咩，而家搞貿易戰都夠啦。

襯佢出街del cctvb la

巴打老母真係好 我老母連電視都打爆埋

i know that feel

做乜鳩重睇TVB

叫佢落樓打囉，一街都係。
愛國唔好淨係用把口

同佢講香港一日無五大訴求
一日都唔比家用

睇佢都唔撚知咩係五大訴求
你可以選擇叫佢問返d on9街坊 (咁佢可能比深藍圍)
或者自己答佢

先下手為強，你打撚死佢先

之前咪有巴打教過，要藍過佢，你沖去廚房把刀話你老母講得無錯。我而家就去斬死佢地。

我好喜歡呢個場境，好有現場感

叫你老母擸野落街啦 係電視面前做英雄有撚用

屌我老豆 睇還睇 嘈嘈貢 熄佢電視 唔撚比佢睇

你要比佢更藍
你電視係咩牌子 上網搵下刪除tvb都好多教學

睇 cctvb, 邊有得攪呀。

cut TVB保平安

由鳩得佢地啦 你要記得 佢地比你早死

same
不孝啲講句，我相信有朝一日佢哋親身食煙/畀狗咬/遇上黑社會，怪罪嘅仍然係示威者，因為我哋「攪亂社會」、撩事鬥非

我老豆都係哩啲人，佢仲好意思話睇咩台都一樣😤😤😤

成部電視掉落街
迫佢睇手機算啦

同你老母攬炒

利申：講下

平時可以日日喺屋企大聲唱紅歌 讀毛語錄 掛哂文革propaganda喺牆
老母屌鳩你嘅話 就鬧佢係咪反動派

Tvb害咗無數家庭

同你老母講 係啊班甲甴真係黑人憎 一齊落去聲援警察 大叫成立獨立調查委員會 還警察清白 睇下班犬隻打死班學生先定你老母先

冇計，一係鬥癲，一係由佢
加油

del左tvb佢啦等咩

有時諗
唔知自己無知之餘
仲要係到懶叻死撐
把口又咁臭
幸災樂禍 風涼説話都講盡
好似完全唔係負責任
一啲良心都冇
唔怕有報應咩

佢一講，用電腦開其他直播，大聲過佢

慢慢感化下佢
用藍絲邏輯

唔撚洗救佢，由得佢畀我哋伙記

手足好波

叫佢自己落場啦，講到自己咁撚好打，垃圾。

仔女比TVB更入屋 停止同父母割裂

對住藍絲要深藍過佢地先有用 等佢地諗下自己平時幾痴線

將tvb係個channel list del左佢
整爛個天線插頭攬炒

始終自己老母唔好嘈交。試下說得佢

叫佢著白衫落荃灣
講得出做得到

我都係 但我仲係學生

I know that feel bro

用感化

有人教話講 專業人士，不要講示威者

叫佢出去打啦

無線新聞我屌你老母 呃我老母

今次到我地幫仔教老母

Same as mine
比微信洗撚晒腦

啲深藍覺得警察拉邊個
邊個就係暴徒

你應該大大聲話好！
然後拉佢去示威者面前
講得岀做得到呀嘛！
唔好得個講字喎

算好啦 我老母就算睇緊rthk 32都一路話要打撚死啲示威者

好撚嬲 我老母話啲人抵死
我話其實你知唔知而家香港發生緊咩事
如果有日你行出街無啦啦食催淚彈無啦啦比人打，你又會唔會話抵死啊
連啲父母都會帶小朋友出去睇下而家香港變成點，你就淨係覺得咩都唔關你事，覺得示威者係搗亂，唔知點解你會咁冷血
痴撚線 點解到而家都仲係有人未醒
有時見到啲手足嘅家人會認同我地 我好羨慕
我屋企全部都支持警察

叫你老母幫手去打示威者，如果唔係就叫佢唔好係批評人，起碼示威者有身體力行去表明佢地嘅立場同訴求，大多數藍絲只不過係想自己咩都唔做就坐享其成or回復安寧

我睇死你老母唔會幫手打

當聽唔到 好多屋企都係咁 無計 無法獨立出去住

良知都無埋

巴打有咩上連登吐下苦水會好過d

我食lunch撞到藍絲 飯都食唔落
難以想像全家都咁會點

即刻搭佢落街食催淚煙

咁鍾意經濟建設，你問下佢點解樓價、租金、物價會無止境咁上升

佢哋答唔出

我老母都係答唔出，然後就成功引導左佢屌董建華
取消租金管制，屌佢老母聽到人話佢搞8萬5好好人就火都黎埋，呢件死老野唔死都無用

I know your feeling sis
same here

暫緩家用

True
我對d無得救的廢老都係叫佢快d攞齊架撐同摺櫈落去幫警察打9班o靚仔
佢即刻無聲出

屌咩 你由得佢講？
解釋比佢聽 比立場佢睇
一室之不治何以天下國家為
比直播佢睇 唔好比tvb佢睇
都咁多日啦 仲比佢睇tvb

其實講得到出聲俾你聽到嘅
都係呢種鳩蹹人
有用腦嘅點會咁易流到入你耳

Menu setting度刪
已刪83,但81未刪

叫佢一齊去賺下外匯

買個TV Box比佢睇直播啦！等佢睇吓d黑警點扑街， 專捉女仔, 上下其手,正扑街. 果d濕乜TVB, 睇q壞人

我下次會咁試

屌，真係嬲

好！

盛左家用3個月佢字日日嘈囉我係唔比
吹咩？